屋企人點睇拍拖?

真係好矛盾
多數屋企人會叫你讀書果時唔好拍拖
等出嚟做嘢先拍
我真係好奇出嚟做嘢可以點拍拖
正常讀完書都已經22
當你頭一兩年專心做嘢
已經24
24歲人A0無拍拖經驗
假設身邊咁啱都有差唔多大嘅女都係A0就無問題姐
但事實係而家邊有咁多20幾歲女仲係A0
自問而家拍拖無影響讀書
唔明點解屋企人會反對拍拖
當儲下經驗都好
求解
歡迎大家分享自己睇法

女朋友係國家分配架
唔洗特登去拍拖

咁你慢慢等下先

瞞住屋企人是常識吧

已經分配左俾我

唔通暪到24歲咩

點解要a0

我屋企人好開心 關心女朋友多過關心我

驚你太快做人爸爸掛

一個好簡單既概念,

佢地唔俾, 又諗唔通, 你要做, 就係要瞞,
你可以同佢地講, 然後成日嘈交, 應該點做, 自己諗

咁都唔排除有女仔鐘意A0仔嘅
大家喜好唔同

你屋企人應該想你拍拖好耐

Ching你有道理
但係覺得暪得一時瞞唔得好耐
萬一比佢地知道就仆街了

拍過幾次佢地都知

我都係24歲先第一次拍拖
就快結婚 其實好講緣份 有人追都未必拍唔成

利申：A1絲

A1又點就結婚

想拍咪拍囉
你既人生係屬於你自己
唔好咁易比老豆老母控制住

中學瞞到year 3先公開

老豆無啦啦講句"男女嘅野唔好睇咁重 "到底咩意思

知咪知 死口唔認咪得
再嘈翻入房玩手機
不過上到大學都唔理你啦

眼

我都係咁諗
只係唔想為左拍拖同屋企人嘈咁解
平日同屋企人關係都算okay

屋企人點睇先

都係一個方法嚟嘅
不過到而家
我都唔明點解有時屋企人對感情嘅睇法好奇怪
佢地成日覺得唔應該咁早拍拖
但個問題係到我出嚟做嘢
屋企人都退哂休
無經濟收入
咁姐代表我要博殺做嘢，有一定人工
先可以養得起佢地
咁搞法仲邊有時間去拍拖
仲要係A0

無乜特別呀，知道咗之後有時問一兩句
話哂都一齊咗五六年，都好難點反對
係咁關注又好麻煩 現狀幾好